買車cam

想買車cam比家父
佢渣巴士
不值3K內
放便用唔洗點裝拆

GoPro 綁喺個頭度

留d 錢買兩個尿袋，掛鉤同袋仔